Tap & Go 進軍QR code 支付市場 mPOS技術可無線操作

又一市場有力競爭進軍 QR code 支付市場！香港電訊旗下 HKT Payment 宣布，Tap & Go「拍住賞」進一步增強 PayPartner 服務，推出針對中小型商戶的便攜式銷售點裝置「Go QR」mPOS 。

「Go QR」mPOS 內置流動SIM卡，透過WiFi 及 4G 進行交易，商戶只須在「Go & QR」mPOS 上輸入交易金額，然後掃描 Tap & Go 客戶提供的QR Code 即可完成交易，而商戶及客戶亦可透過「Go QR」mPOS 即時取得收據。

個個都有QR CODE

透過 APK 整個 QR code 出黎有幾難?
咪一撚樣係一組 transaction data，
大家都鐘意講 QR code 咪食住條水上囉。
2002年日本 docomo 已經在 i-mode 用 GPRS 上網玩緊 QR code ...

關sir仲未入黎貼大字嘅？

臭閪支那賤種
你老竇老母啲器官俾国家攞去寫論文記住唔好盲反呀

根本同paypal一樣技術
換個方式入code就講到大躍進咁

個post成個禮拜架啦 關蛇要入一早入來屌左dwade

香港電訊有意讓 Tap&Go 俾公共交通費用！最大問題來自......

可能睇漏眼姐
算喇等我幫佢貼埋

五毛D wade:
八達通引入qr code, 所以qr code安全

點解咁煩
我Applepay 塞部手機去visa機
打個pw、掃個指紋就得

重有呀屌你老母
五毛D wade: 俾人偷cash機會大過qr code俾人呃錢

講咁多咪又係QR, Marketing 食屎啦

Tap&Go 開俾信用卡增值先啦

緊係來自八達通，即係港鐵

Hit唔起，增值麻煩

其實同8仔差唔多

港鐵姐係政府